[I/A] 三國志 戰略版 (3) 咩ser 咩進度咁大件事無人講

無人開我開

夏侯淳 周瑜 張飛 acct
有人會有興收嗎

其實先唔計佢支那game
隻 game 係幾好
夠內容 夠流暢 個系統又唔錯

但最 on9 係 ... 又係多人既盟就大撚哂
啲大盟收哂啲無撚骨氣既人, 蟲多都嬲死象啦
細盟玩條撚咩 佢地可以晚晚打 lv 4,5 城 搶哂細盟既生存空間

最後演化咪又係得返 2, 3 個大盟
係咪隻隻戰爭 game 都係咁 ?

好正常

抽人嗰度先on9
98 金珠抽劉禪 嗰堆 3 星智障
支那 game 0 課

我玩左 2 星期, 淨係抽過 1 隻 5 星

其實只要 set 返多啲限制畀多人既盟
做返好既平衡

隻 game 其實會幾高評價

一開波15抽保底，之後30抽保底
隻game紫將都好勁，橙將 要岩用 仲要有靚技先有用

每個盟上限少d人，就算分盟都有機會叛變啊

最on9係大盟打內戰
好心d大盟係州霸咗咁多資源就齊心打出面

唔入大盟當玩養成game 儲武將囉，
手機game 離唔開要玩就要入新ser
同埋驚個ser d 人棄驚
變左鬼服
但鬼服對細盟來講就更加友好

Btw, 隻game 個玩法好似合唔倒ser?

下季會合ser

係咪每次入都要login

咪撚係，支那驚我見成班連燈仔幾k幾k咁課落去幫共狗回血，cls，我無課都玩到，係慢d姐，開心農場閒時出sss車隊幫手打城咪算

課得越多越快悶

你好有經驗咁！

多數貨新手包 /首儲
依隻係我耐以黎唯一玩手機GAME有錢賺

之前起手趙雲輕鬆5/6地 好快悶,依家冇左趙雲 打到5地好撚有成功感

57服 西涼三個盟人數同勢力都幾接近，連荊楚都有勢力唔弱嘅盟，州對洲勢力都算幾平均。上轉喺6服玩，俾昭烈玩曬，雨果下場慘淡。

放棄下季唔會再揀荊州 啲人特別廢

+1
但應該玩夠15000成就先收手

10服IG大盟d人好小學雞
PM叫人隻揪

成班智障扮有安排 入左關幾日定唔到條防線

公安港出防線上面定到去武關，左面去到上庸

幾日都唔比人飛城，點知河北直接落江漢第一日

指揮官都比人俘虜埋，仲因為太遠救都無得救

係咁 弱肉強食

組左隊典偉 劉備 孫堅 想問邊個帶禦敵屏障好d？

同現實一樣囉

57服西涼三國鼎立，三個盟實力接近一樣

但係己經比佢哋統一咗

小學雞多咪統一到囉

荊楚通病嚟

新手報到，想問邊個平均D

Ser

無同盟打爆人地個城會點架?

另上見上問面問..suggest新手玩新server體驗下先.如果玩頭D嘅server人就多D.但相對無晒資源.你只會比人狂打.or發展唔起..來緊下季會合SERVER大家重新起步

合ser d 地，勢力？會無哂？
咁英雄等級/戰法等級會保留？

好難想像隻game 點合ser 法

利申：70ser入坑4日岩岩過新手期

Thx ching

已經動左嘅戰法會有 但等級 戰法點都唔會保留
英就保留進階 覺醒 但lv會重置

又講，點解同州要合作

玩咗一排 無入盟。
我覺得同盟對下可以set個10-15嘅義勇軍團，類似小同盟，有旗號/隊名。保有一啲加成，但唔可以攻城/出州之類限制，令個玩法多啲元化。

雖然屈晒啲人去國戰先屈到人課嘅。

想問點先可以立國? 郡城即係咩城?

下季會有得俾玩家做山賊

講多啲？

唔係幾熟淨係知道有
sor

同盟等級30
開地圖 你會睇到邊啲係

下季唔知點合服，想同連登仔並肩作戰

冇資源田收人,靠搶人 玩法幾得意

即係得城，控兵打人升lv偷野？定搶地

12服

新池好伏中得王平同甘寧
本身有用甘寧會唔會拎嚟進階？

張飛 夏侯淳 周瑜
大家覺得我應該重玩嗎

玩咗五日，琴日布錯位，打算開五田既大空地，
今朝比人佔咗 🤓得返唔多

唔好幾張截圖就以偏概全啦

夏候都要重玩

咁出面係得咁多野睇

即係風流諗住打走曬其他盟?

咁你有無多少少料?

夏侯惇 朋友抽到, 一個人單刷

唔搵野打下好難農多2個半月呀

原本以為係
但上面有巴打好似知更多

點會咁快三國鼎立， 資源洲過多2個星期先再講啦

同一個洲3個盟通常出去都會比人打到仆街

你地係咪每次入game都要login facebook

資源洲打完第一場就分到勝負

去最新ser

唔洗

有冇人係43服 星火勁撚串

但單刷咪升唔到其他？🤨

塊地可以“掃蕩”練功

之後你一隻帶新人吸經好快

12服係連登貼睇 真係最亂既ser日日都有事發生

我做左咁耐農夫 而家一反抗 一日用哂所有資源 回兵都唔夠氣

新人係帶1兵定滿兵？

1兵

被俘完日日鋪石仔去執無人要LV5地，一解完俘比人掃返晒

手足我都係57服bo!!!!

個徵兵處 放到萬幾兵左右 ，真係主力死一次就清光

你邊到？依家3個洲入咗資源洲，開始重火藥味

巴打都係巴蜀？

唔係

有冇得轉 ser ?

啱啱先入資源洲邊咁分快到勢力接近
個個洲最大盟正路都入到
除非連關都比埋人封埋姐
之後先戲肉

一隻橙將都冇

成都KO

咁咁會唔會賠金銖？

12服最早死係西涼 不過家陣都好 重組到個盟同對抗緊巴蜀 阻止入侵

西涼之前個大盟不知所謂

其實隻game 玩心計都幾撚高招
一班人放啲鬼去唔同州收風
全程玩上帝mode

玩多d…
依d真係基本操作

頭先第一次打碼頭，個副盟主好識組織加哂好多人入line 定時定候落指令叫人上線分配工作
發覺如果認真玩隻驚好似第二份工咁
有啲似當年wow
E幾日都用心玩玩到同盟總貢獻同勢力值都響頭10內，有啲想響自已未入坑接e份支薪part time 工作前棄坑

Btw, 課左月卡先諗起自已用apple id 登入，
遲下如果轉左去安撞，係咪無得繼承資料？

有冇26服巴打

順便問埋，
未夠cost組孫權孫堅孫策，月卡玩家， 想問下組
1）孫權+審配（兩招補血） 配 孫堅（有後發制人）定
2）孫權+審配 配孫策（見圖，唔識簡，連擊，短兵相接）好？
3）孫權配連擊+短兵相接，孫堅+後發制人，審配

策連擊
堅後發加一回血
另外唔好拆紀靈
4星勁打手黎

孫權唔會帶連擊 本身已經有

有得解綁 轉綁電話 /email

搵倒e張圖，聽日再研究

巴打咁夜都未訓，唔該哂先

唔該樓上三位，我無咁多cost,亦無飼糧覺醒加演練，
暫時就孫權孫策配連擊配審配先
有cost 再上孫堅換審配

孫堅回血配魯莽應該都幾好？42%發動，2回合

綁FB 就可以解,前一個頁面 改密碼就係綁電話

想問下趙雲單刷定組隊好？甘寧進階定留黎覺醒？

一早起身開分身睇下周圍，CLS見到江東真係一個盟打曬全部盟 其他盟好似完全唔夠打，啲前線小盟好似仲已經準備投降幫三國清後面其他小盟分地。從西涼到江東，精彩過三國演義啲大佬全部以為自己係諸葛亮

趙雲單刷輕鬆上50，除左大課 冇人會進階

禾就係要呢啲

咁姐係玩間諜game
不過係幾好玩
琴晚發現個盟主係鬼
之後都仲有一部份人團結去攻城 好滾動

請問單刷配咩招最好？

冇踢晒你地咩，最衰冇得搶佢位

A戰法 後發制人 B 戰法 援救

無課種田派唔開多幾個AC 收風有咩好做

新手玩，睇來睇去都唔識食咩紫將學治癒，有冇人教下我？

補充： 而家主用夏侯郭，孫堅

用援救，唔好月自癮，你咩英？

主用夏侯敦，孫堅。前日開始玩

夏候單刷啦

是否學到治癒才可？ 我就係睇來睇去都唔知食咩紫將學高人可否教下路？

董卓幾頂癮
打空地都會損兵

between, 董卓配咩技好 ?

要睇你有冇機會用
曹洪簡雍張曼成丁奉開頭應該用唔著

月卡玩家 :雙劉備係咪自己食自己就算？

Now:雙劉備，孫堅、策，龐德

咁急食做乜 ?

留黎下季用 同拎黎今季晒

其實隻 game
角色個覺醒都幾呃秤
又要食 5 星廢料先開到
開完又得一個戰法格
啲戰法又要食角先「組合」到

一隻橙將要覺醒 + 一個 S 戰法
要消耗/ 食 9 至 10 隻 5 星 ? 無撚病呀 ?

(S 戰法 係咪都係要 食 7 張 5 星先升組合到 ?)

咁多角色 搞下搞下又係走向得 幾隻用得
之後其他就係肥料

因為隻game最重要係戰法，多你一招技 除時就係果招 影響戰局， 好似兵種戰法咁 已經另一回事

S戰法食14張紫卡

好多S 戰法 組合 ，A戰法又唔代表冇用

留黎覺醒 / 傳技 冇人會食自己（大貨另計）

食d用唔著果d 特別銅幣有得抽果d

唔該巴打

唔洗你+1+2+3
唔洗你變綠色 藍色 紫色
唔洗你升潛力
食肥又唔洗練滿
又唔洗升678910星

仲想點

仲有唔係sss ssr 咁多級武將

夏侯單刷 損兵多過 劉備 孫堅

每回合有機打多你一下 / 落多一個狀態，三回合三隻計落，就算你用B仔技都影響好大

幾時先完season

好似要等到第2季季尾

琴日打交見到滿紅趙雲

點解唔好用自癒

單刷既話 平均 援救補得多d，自癒係補得一次

組隊先自癒

升左先啦有得重置驚hi

你比孫堅用？ 如果係會 補唔切

係
本身帶左招後發
第三招諗緊帶自癒

抽唔到自癒用緊詐降

有無18ser打到仆街

孫堅麻麻地好用

冇坦

比如我今季 覺醒 劉備食左兩隻趙雲
咁新季 係咪會退返兩隻趙雲比我？

另外 如果我今季 劉備5紅
新季係咪會比返5隻劉備我

係

同志.你理解得非常好呀

會比返一樣數量既將咩？唔係轉化成銅錢俾番你咩？

咁如果呂布食呂布技 下季仲會唔會退翻隻呂布

將傳承左技 就冇

點解咁講

下 即係下季呂布又要再抽翻隻？

巴哈有人答過

正常 如果唔係邊個課金

重塑TRY TRY~

YouTube 有個台灣玩家咁講，
至於岩唔岩我就唔知了，只係入左坑5日

我「咁講」個意思係「如下」， 唔係指真係要抽過隻

Mon po狗

如果我無開季前重塑 係咪都會照退比我

你下季重塑咪俾返兩隻肥料你
唔重咪Keep住覺醒

真心問.玩到入左中盟.打又唔夠人打.但人地又唔會打我.高地又比人拿晒.應該點玩?種田養馬升建?

五紅帶去下帶都係五紅

技帶去下季都係技

只有武將等級 技點 勢力值 名聲 建築果d 還原

種田等下季入大盟

係咪每完一季，所有地、資源都會無晒？
鋪路咁辛苦，每季都要再黎過

武將 戰法 裝備先係最重要資產

有冇5服巴打？

有冇9服 收人

撞到啲霸道盟真係會打出火氣 準備轉server

入左個大陸公會，會長要求開w7 我就唔肯加走人啦

依四圍都係佢啲人 有冇75荊楚幫幫手

得番24個鐘

轉ser 囉

月卡黨建唔建議玩新ser 諗住明天11點狗沖

12 西涼 同荊楚加油頂住巴蜀入侵

巴蜀小盟農夫字

打左成日 想做農夫

幾時攻入嚟
想睇戲

想問下四星將會唔會進階？

留番做技能飼糧好似好D,+得10點咁少,
內政官就可以考慮下,

高手一早跳曬槽
成班農夫打架

ser2咪咁

剛玩2日新手，想問食咩將覺醒好？

放心 9成都係叫你轉game

睇下邊隻，銅幣抽果d 都ok

銳誠衞 一定首選，廳德 孫堅 同條女 唔用就食

我係5服,比人打到pk

有冇16服

咩盟？

刀手

比海關班仆街？

係呀,你咩盟

血盟

係咪種田盟,不問世事

捱打盟

想要騎兵 S 邊隻先係 ?
得隻 on9 紀靈

食唔食荀或好？

李儒

已經唔太想玩
攻左入資源州, 遷埋城, 但一直卡住LV9地打唔贏
之後比第個州攻爆左個關口, 同個盟斷開左, 打唔番個關, 我又企左係敵人果邊幫唔到手

抽下將 種下田

殺緊過黎啦, 應該守唔到, 個盟比人斬開左一半攻又攻唔到, 守又守唔到, 係度唔知做乜鳩咁

龐德同城衛

日日約個時間試下突圍？

如果打唔贏對手 加入他

荀或同登入送條女有冇用？諗緊洗唔洗留龐德打仗。。。

龐德廢 同埋覺醒食武將可以每十日有次機會undo俾你拎番張卡

唔洗驚

25仔冇好下場喎

但佢成6cost 好難落佢
想問佢勁喺邊？

點解依啲濕鳩都有 5 星

係咪又用嚟安慰啲 0 課玩家 等佢地抽到橙將開心下

好似幾史實喎

過被俘虜既生活囉

咪係 , 以前三國啲人都係咁算生存架啦 應該

有冇人一陣11點一齊沖
已經有十個人到

又中華陀 已經分解左隻

係 根本成隻GAME就係咁玩..嬴家永遠只有一個盟
由其係第一季 因為D油王要嬴..選擇SER個時一定搵齊資料 邊個SER無大盟會玩 先選擇 所以好多SER都出現一盟獨大既情況
但係到第2季開始就會平衡返 到時就幾個大盟同一個SER

所以我都同D盟友講 一係就加入佢地
一係就每日只係抽兩下免費+兩下99 每日搵馬+尋訪+打NPC整裝
之後等下季
第一季唔係大盟一定會玩得好辛苦

攻防高成長
你如果抽唔到s 用呢隻頂住先都幾好
同孫堅一樣引人打自己再配招自癒減少兵損

上網睇d評論話孫權唔穩定，唔好長線投資🥺
而家我係孫策主將孫權副手遲下夠cost 再入埋孫堅

巴打你咩州？

同埋你岩岩打lv6 7地
一隊兵係唔夠打
第一隊衝鋒用呢啲勁勁地既4星衝就最好

好想睇第2季
2個一權獨大既Ser互打

抽埋一堆 4 星文官
都唔知有乜撚用
屌佢老味

食晒佢

有4星比你食咪好
出啲3星比你重慘

Dllm, 每次都出兩隻三星

砌唔砌到蜀槍？但戰法唔多夠

巴蜀大盟加速滅亡

一撞就散曬

尋日下晝1點果下突擊係有啲料，可惜後勁不繼

琴晚係威係勢入嚟，今朝兩個小穴都比人………

龐德唔好做肥料呀

梗係做降將啦
比人打得爆個關你唔係期望佢地有力反推呀
做25仔佢地都出唔到嚟搵你覆桌啦

全三星內政好用呀
我仲係用緊全進階三星做哂內政官
紫將有都拎哂去化學技覺醒去打仗啦

食條女同城衛
龐德留返日後食技用

食左條女後悔左得番d低魅做搜尋

條女我用嚟尋訪搏5星
技又唔夠4星拆出嚟

有冇中過5星先

見人中過甘寧

見人中過諸葛亮

放一個account 唔岩玩，未過新手，S76

都課左唔少

所以先放 20 5星

有冇課左$5000

唔好問

我中過太史慈

你係遊戲到放 應該易放d

用咩做官？

咪條女

99 金珠抽劉禪
嬲到扔電話 !

Push

我之前流走咗中唔返
想拎黎餵尋訪官

咪撚食條女,我玩左兩個禮拜就係用佢出荀彧 甘寧

我都勁後悔，得番楊修最高魅做搜尋

想加入隔離州
巴蜀小農民
之前風流d人串到 話唔想見到地圖有紅色

我係 荊楚小農

儲卡梗係玩儲一套女食黎托7，大不了唔夠咪課囉

放一個account 唔岩玩，未過新手，S76，可以綁定你手機

有冇人有江東料爆
今日開分身見到好多人走曬
係咪打完啦

放一個account 唔岩玩，20五星，未過新手，S76，可以綁定你手機

我見到加盟有得加荊楚

join？

收s2 ac

一日4紫將,一個禮拜1橙將

黃蓋有冇用？

聽日先

頭兩日三四個紫將，呃完我升級，呢兩日得一個

想問太史慈用兵無嘅話洗唔洗轉點智力

得隻陳到

呢隻game 後期一失誤 就要卡成日

屌你老未 打7地死左2萬5兵

資料即無曬

資料無曬部機中毒

資源

見到好似好多人唔識玩
想開個post教玩

支持

孫權1隻就麻麻地
兩隻孫權就勁到痴線

8服 在河北玩到好灰

點死法？輸兵種？

後期先唔會卡
死哂咪四個鐘後又一條好漢

劉禪尋訪正喎
滿紅40級都有170魅
讓返堆廢紫廢橙用嚟餵一二隊
唔洗比人打到變豬頭

無入珍妮花

輸平局

前48小時都上唔到7本 完全落後

大陸抄翻黎
勿屌我

新手基本概念

A技拆技

內政

你指食自已技？
都係要靠隊友疊狀態，
Btw,
我孫策優先練，包埋技能都優先升，感覺無投資錯傷害穩定過孫權

反而呂蒙我中左兩隻，玩左第五日，
我希望嘅係唔好重覆，
孫堅招後發制人都無飼精上，
更唔好講而家拆呂蒙技跟本就養唔起

Lm

成日覺孫堅坦唔起 比我食左

12服河北內鬥
亂到

在朋友盟 宜家在入面玩開心農場 岩岩仲話人都唔俾打
對家唔係同盟打人佔地都要問 班台仔真係ON9

呢鋪真係食花生, 兩個究極大盟

養馬，合裝，抽免費卡等完季

唯有係咁 屌s2實去谷阿莫度打鳩佢地

但谷阿莫係佢個服D敵人下季好似你咁諗，下季入皮皮打7谷阿莫

唔係得返兩個盟夠入去爭洛陽咩? 其實都無乜亂....
其他州開始互相廝殺下咁

老皮果邊比起谷阿莫其實好少人 同埋人地起碼會分每邊定位
老皮呢面啲分盟 完全俾人放置play 呢一邊就主盟開分帳打鳩返分盟的人食地 痴撚線

兩虎相鬥 必有一傷
其他都唔弱老實講

巴蜀點解好似完全反抗唔到咁

報告 一服已經完成統一 江錦龍軒
頭一百人排名 已有70人up

我諗資源差距太大 荊楚喺曬江漢
加上得風流打，勿忘都無幫手

原本有三個盟
最後得返一個
風流打走天下
之後打荊楚 唔夠人打就棄game

我訓晏左d姐，洗唔洗咁快手啊，一起身嚇親

比人圍？

完成統一咗好耐啦
由江東攻上洛
群雄關中大敗就知完咗季
除非江錦內亂姐

有盟友被收買，之後對家路都唔洗鋪，行幾步就到我屋企 一起身圍住晒全部都係舉馬同軍營，當初爛醒起左係碼頭隔離

課左幾pack都抽唔到核心

抽大pool然後係咁中重覆垃圾先嬲 利申不多於十隻橙

謝謝課長讓我們有遊戲玩

文醜係咪垃圾黎
招技好似都麻麻地

神技點麻麻地法

放心 下季唔係佢玩晒

其實係咪就完季🤣🤣

原本果招? 定講緊傳承果招?

唔夠人打棄game.....係咪呢隻game既玩法黎?

傳承啦緊人火

你應該想像佢係一場三個月既推塔遊戲

開荒 打大交 休息期

唔同時期 緊湊情況唔同

大局以定就休息下 同盟友吹水 一齊玩下其他垃圾遊戲

下季再打過

永遠第一季又重覆又識唔到人真係玩到悶

一諗起每一季都要重新搶地，就想棄驚
（24號入坑70ser)

開荒最刺激，大家鬥快升，而且開荒用乜隊好，配乜技，好多變化

想問下如果我第一季玩到完，
第2，3，季無玩，我再玩番第4季係咪都保留番我個account d 武將同戰法？

我建議唔玩都郁幾下個account，唔知E間公司會唔會del account，正常就會keep嘅

至少每日抽下免費, 兩季加加埋埋, 至少玩返都有堆4星練下技

而且通常開季都有少少野送引你玩下，執下d金珠，執下d卡，到玩個季可以用金珠爆戰法，快好多

下季 一開波咪齊晒戰法

只要有課過1蚊就會保留

隨時休息 下季重新入場

唔reset 你打晒地 打晒城
咪又係會棄
隻game唔岩你玩

巴打同ser 我係江東光榮

有冇人玩7 服？

巴蜀農夫...

用甄姬尋訪又出甘寧輕輕鬆鬆

玩玩下D大盟係咪會屈哂
好似會由頭帶到尾咁

個盟多重課一定係屈爆
鬥多蜀槍真係屈機個個1打10都得

重課金升城唔洗等，好屈機的

新手抽到周瑜 勁唔勁？

中左七步成屍曹植

我零課有冇得保留

食咗條女，還返比我

我月卡有時都會秒城建

想問 第一季覺醒左既武將 係第二季佢會退番食左果武將出黎 定係要自己逐個重塑??

正常人都秒啦 先20金

重塑

比銃兵衞only

然後用用下慣手勢越用越多

解任我實秒,其他就唔急

其實抽將軍都還好
課金飛任對遊戲平衡就唔太好
第二季會唔會個個d武將組合都一樣

如果要等一日以上，好難唔用20金銖

君王殿，探訪台，真係優先20金銖

有冇新手序號？

鐘意SLG同三國真係會好迷

話哂有koei個名同畫

一盟入咗資源洲
另一個同洲盟真係好難玩

想買個趙雲帳

你覺醒定轉戰法？
覺醒會比返你

Server 9 一Lord獨大，所謂總盟主歧視香港人

夏侯惇定劉備好？

戰法傳承都會比返你

劉備啦

二揀一我覺得夏侯惇更好
前期單刷
中期組隊
後期有多一隻仲可以傳承招絕地反擊

變左戰法仲有得返還?

0 課 就算有橙將都好難升到技
升唔到技 就好難先打到 LV8 或以上既地
LV7 城地止步

除左數字網，仲有咩網有賣港台acc架

覺醒同升技個門檻都太高

0 課就專心自己州內農場得架啦

靠自己啦

當育成遊戲啦
想速成要課金
其實覺醒真心唔難
狠心啲專練一隊
微課都可以三橙三招全十
門檻高反而係拎S技
要中自己啱用好靠運

無
以為你問做咗覺醒肥料點先拎得返

抽中第3隻趙雲 但冇劉備 諸葛亮

覺醒

抽左個 s80 夏侯惇 放唔放到$300?

重塑
但你個服完咗季唔洗再打定有隻垃圾橙頂佢個位？

發覺戰法點同銅錢都好缺

想要紫卡，玩左一星期都未齊14張群紫

留嚟做咩
無論橙紫，內政官全部肥料/覺醒素材（曹丕曹植水鏡除外）
唔升技嘅情況下，3階藍內政同0階橙內政50Lv時產先爭2%
時產5000果陣多100你唔覺
時產50000果陣多1000你唔志在

我一早講咗唔洗留內政
有紫都化哂練一二隊打仗
根本藍將三紅夠哂用
早日打仗搶資源仲化算

咩係三紅?

趙雲想轉型之前單刷，諗住趙雲，程昱/徐庶，郭准一隊，戰法諗住食咗孫策拎招破陣比趙雲，第二招唔知，程昱/徐庶就後發，未覺醒，郭准就自愈/援救+長者之風，咁樣得唔得

進階？

進階
藍將可以進階三次多三十點拍得住紫將

程昱同徐庶同時上

唔使工具人？如果係咁戰法點配好

咁樣組就徐庶帶輔助技 趙雲控，但好浪費

Youtube有冇？

谷阿莫 佢岩先有直播

聽日睇番先

賣70ser 趙雲首抽帳號 仲有一千幾點數
tg : kenji8799

係70ser頻賣啦，依到要買都買新ser....

隻game 都幾痴線
岩岩同個友盟搶地，
居然件事可以上升到去由兩個同盟盟主同副盟主間嘅話題
好似對簿公堂咁

我的心很累.jpg

點搶先？ 正常唔搶人城附近 人地鋪既路唔搶

佢企左兵係上邊唔搶

一匹布咁長，
我遠方營帳第三隔有個2個6級資源地
而個6級資源地附近第2格都一早就有我佔領嘅5級資源地，（姐係6級資源地附近3格/2格都有我嘅佔領地）

我今日早上起身見倒個6級資源地附近3隔起左個飛地起嘅營地（姐係友盟A飛過佢盟友B,響果邊起左友盟A營地)

因為我番早工， 7點出門口塔車果隻，
一見倒佢個帳營我就一心維護國土完整（其實果陣仲未佔領嘅），派左隊兵去佔領其中一塊

打鸁一塊，之後回主城補兵，
食個早餐後見倒佢鋪緊路過嚟搶第二塊（第二塊同第一塊痴埋一齊）

我見佢鋪緊路，
我補完兵即刻調動兵力去番個營地 響佢過嚟之前就攻打左另外一塊6級資源地

補充，果兩塊6級資源地係響大路附近，條大路上下各有一個我嘅俘虜（係幽靈玩家嚟，無同盟）

明明係佢想搶我地，邊有可能話番係我搶佢地

屌得佢啦

無飛人地自己鋪自己食無得怨
食唔到怨自己手腳慢

有興趣想入坑，係咪入最新SERVER最好? 有無話要刷邊隻首抽?

新手求助，目前只用夏侯單刷，但6級單刷唔到，想問可唔可以教下配隊？ thanks

搵唔到既

夏侯有冇配魯莽同後發?

可能刪左

一定係新ser, 最好係兩日假期前開果隻，因為新手期有三日，你預3日full time 衝新期
（或者種田嘅就隨便玩）

我就無刷首抽，因為隻驚所有紫卡都有用
可以入隊，可以拆做戰法技（演練又要消耗紫卡），可以做覺醒材料，可以做副隊，
首抽唔靚嘅，都可以升住隻首抽技能，因為3日新手期完之前可以無損退番啲戰法點（3日後退戰法點係只退80%），
所以首抽唔算太靚都可以玩、3日內抽倒隻橙就可以俾番啲戰法點隻橙升技

7服
盤古啲人真係好勁
可能係我廢
個個都天槍

行我行都好多天槍
成日比佢地秒

如果隊友自己舖路無得怨
俘虜都係公家嘅，無話計邊個
如果佢飛你地就可以屌9佢

配左自愈同後發，抽唔到魯莽

6上7地
平均武將未過35lv
未打到7銅
係咪只可以掃6地升lv?
但咁樣會好大兵損
求賜教

THANKS BRO!

lv重要，但大部份情況係戰法唔夠好

唔好貨金住，你預重玩幾次 頭1/2次熟左正式玩，最緊要你要明個戰法（武將技能）系統

啫係要升爆晒s /a 10技先穩打到？

你依家打6地死幾多兵？ 放個陣容黎睇睇先

6地 3千幾兵損
7地 第1 round 戰平5千兵損
主力1 蜀盾/騎
劉備 S 10 技 等裝刮骨 張飛 s9技 落鳳新裝1技 關平
5技 後發1技 諗過好冇包紮裝關平
主力2 吳槍/弓
孫策 S 10技 強攻2技 呂蒙 s10技 風聲鶴唳 2技 孫堅 s10技 自癒 2技
協力 吳蜀8lv 兵戰全6lv

我唔太識玩 我開game冇入到新手ser
5lv地又比人霸晒 解唔到主線任 可以點

新ser

資源唔夠升2隊冇用 主力先升一隊 滿覺醒用戰法先慢慢搞2隊 你咁樣出到去打架2隊都係送頭 倒不如練滿一隊先 劉備張飛+是但一隻都好穩 你仲有咩其他將

當學習
去新ser 重玩

組唔組到3隊主力？

你未覺醒咩 我係你就劉備 張飛 孫策 一隊先，覺醒完 你即刻屌打 7地啦

兩隊夠架啦

蜀得關平出得下場

得呂策
蒙覺醒左
但唔係同國有加乘咩
見呂蒙招技好似幾勁
所以覺醒左呢隻先

咁你靠咩補兵 ，劉備奶媽 先係主力

咁劉備第三招落咩好
有料事如神 出奇不意

孫策+甘寧太史
關羽+甘寧太史
邊個好啲

新玩 點解咁多趙雲

做課長課金課得多就會抽中

見有人放3000幾港紙

Btw隻game有無得買首抽ac

有冇孫堅/黃蓋/程普 多隻坦會好啲

8591

有搵過 但係好小

有孫堅
換邊個

甘寧主 避實+輕勇 /輸出技 太史折衝/控制技+彎弓 孫堅自愈+後發 遲啲抽多隻玩吳弓 甘太都係核心

用4星朱桓算啦用孫堅無咩用

賣70ser 趙雲首抽acc 送多一千金

用孫堅死好多兵

甘寧有主將技咩
做乜個個都擺甘寧主

你睇清楚

我係巴蜀... 盤古真係玩晒咁濟

得幾塊 lv 5 地...

屌 去遠少少都同人撞 個垃圾AI 好心就改下
有中立地又唔優先行

發現10級地冇乜人搶，已經打左廿塊

想問下月卡會自動續費嗎，唔該

痴撚線=.=
唔夠打

BTW 徐庶 龐德 田豐 趙雲 曹操 呂布 公孫瓚 孫堅 孫策 曹仁 兀突X 黃忠 張郃 陸遜 袁紹 顏良 點組好

各位CHING課左幾多, 有少少後悔課左千幾都組唔到一隊勁野

賣首抽趙雲70ser

70ser 都已經係4,5日前, 邊會有人買首抽賬,,?

零課

玩左3日,無課金組左兩隊S級攻城隊,幫盟軍攻城拎埋第一名,正

應該唔會

200 左右

準備棄game

一樣200
一服完季務農中

呢張先啱
趙雲都未上過戰場...我就要棄game

想打過lv 少少地...都冇

有趙雲諸葛亮都唔玩

好的，Thank

組隊只有一隊屈機
天下槍
諸葛亮 + 劉備 + 趙雲
其他是但

咩see

想問太守有乜用 個盟主無啦啦比我 又話可以控 但係完全唔知點用

趙雲 夏侯淵 華佗
孫策 呂蒙 太史
夏侯惇 solo pvp

pvp 趙雲 夏惇 徐晃 定
趙雲 徐晃 華陀 好？

想問下自己城周圍啲lv 5 以上既地已經佔哂 / 俾友盟佔哂
但又無見有lv 8, 9, 10既地
咁可以點玩落去？
卡住左

去遠d囉

自己 或 其他人 可以用集結比隊你太守軍團
一次最多5隻一齊行
開貨櫃車咁好爽

群雄割據包我5抽1金4紫
好似e d 限時卡包最抵all in ?

睇運

7 ser

今日有無新服 又想刷下首抽

1000蚊想組勁野, 太唔將課長放係眼內

78ser 想收個ac玩 又唔見有人放開局號

$200左右

課左幾多

2千留下

首抽曹仁開唔開得局 刷左兩日都刷唔到夏侯同趙雲

搵唔到點控佢地 求賜教

本身集結左2隊個度都有2字 㩒左集結都唔搵唔到個2隊淨係可以揀我淨低d部隊

想問有冇刷首抽教學

你冇課 / 少課 有趙雲都冇咩用

用電腦模擬器可以多開黎刷

用劉備定曹操開操開荒會穩陣d?

解任到第二章抽一次就完

玩左咁耐竟然半價中張飛
但無料覺醒隊蜀槍
唔通又要課

或者用一個鐘做完第6章黎一次5抽

如果而家新玩應該入咩ser投靠好

想問如果將一個 lv35 覺醒左既人重塑

lv 35 係咪會變做 lv 1 ?
覺醒既 2 隻 5 星材料就畀返我
升技既點就回返 80%

係咪咁 ?
lv 35 變返 lv1 , 乜都無得補 咪好撚蝕 ?

新玩緊係新既服啦

隻 game 滾雪球架

Lv不變

即係淨係
變返 無覺醒, 同 變返做 1 技 ,
2 , 3 技 回 80% 點 + 退返去戰法表 ?

1技戰法點都退返80%除咗lv其他都會重置

thanks !

想問下隻GAME 係咪要MON 住

農夫可以唔駛

想請教下技能分配
甘太程隊
甘寧:避實
太:彎弓 兵無
程:禦敵
主要係太1速減對面統率甘輸出
甘寧同程應該配咩技
S技有破陣 守而 無當
A技有 左右 縱兵 落鳳 暴斂 手起
如果未有技能啱甘同程係咪應該唔好覺醒住

57ser係咪有巴打
江東內戰

咩事

請問點樣可以快啲升級武將?
一定要打地先會升?

玩到咁上下有練兵工能,
一個下陣(無兵力)GE武將, 用30體力, 1小時, 3萬銅錢,
最原始1Lv GE 演武場 都可以拎8萬經驗

唔該晒
即係七級主殿前要不斷棄地再攻地...

丫, 原來可以掃盪, 唔該晒!

有無人比下意見
定係呂夏華

如果我無甘寧
有2張太史， 周瑜，程普

有無得諗?

禁入個城池

岩岩研究到了 thx ching

可以 周瑜主帶奪魄/法術輸出 太史折衝+彎弓 程普帶輔助/嘲諷

你無其他更好隊當然升呢隊先 甘寧破陣 避實 破陣要放第2 程可以放守而/嘲諷技

放84服ac
河北
曹操加黃忠
勢力排頭100，入左第一嘅盟
仲有幾隻橙，雙月卡

小弟57ser江東百鬼

因由係江東二弟想打8級城
江東一哥逆流唔比
跟住一哥解盟 之後開打
宜家比河北打屎忽敗走左

點解唔比打8級城

因為霸道 佢地想要
江東老二同老三忍左好耐
最後老三合拼左去老二到幫拖

請問新手用緊夏侯郭，孫堅，孫策。 應否把孫堅換呂布？

想問百鬼係江東算第幾大盟

第二

攻城 係咪有 bug 架 ?

明明計好哂時間 45 秒到達
但就快左 到達

有冇人試過 ?

你睇邊個時間 撳攻城睇到達時間會好啲

巴打我都係百鬼 相認

咪就係㩒完 攻城個制, 佢會寫距離, 需時 & 到達時間囉 嗰度囉
我覺得依度有 bug

我之後去打個空城
同一距離, 我係準時到達

但同盟打城池嗰陣, 就早左到達

打咗一日仗好累
個pk河北大盟唔比我地二盟自己打關入資源洲
起灑營封我地關
博我地唔敢解友盟

之後佢地自己主動解，開咗一日戰，拖咗佢一日
爽

平時已經串77

應該可以相應

個個處境相處

點認法

呢D真係正仆街黎

夏候單刷啦
配魯莽/自愈(怕控制)可以單刷4地
如果夏候唔用自愈可以比孫堅，帶關平加多隻盾一隊
孫策唔多好用

我谷緊孫策（配緊孫堅孫權）
咁甘寧/孫權/孫策，邊個做主將好？

有冇54SER 巴打

孫策好用過孫堅啦， 除左吸引火力 真係冇咩用

孫堅裝左自愈又幾好用又有輸出有坦得,同埋佢屬性成長高過孫策

自癒都係頂到1/2下，人地集火 死兵死好快

比人打爆哂 43lv 出去一隻覺醒打人地47lv全覺醒

根本2萬兵都換唔到佢幾百

好灰戰力差距勁大，佢地仲有一堆係咁樣

孫堅招自帶技江東猛虎傷害都真係唔差

孫權主 甘寧孫策 玩吳弓 權甘都吳核心練左先冇壞 孫策孫堅都係新手冇將過渡用

你冇將覺定咩 先升滿一隊先好諗其他

我有兩隊
SSA騎 43LV 夏候惇(覺) 夏候淵 龐德
SSS盾 39LV 典偉 徐晃 曹彰（4星紫）

而家兩隊都係刷緊6LV地升,主升騎隊,但一撞埋去人地D全覺醒真係戰力差距好大,D兵全部白死. 我真係冇將覺...抽抽埋埋除左呢幾隻就仲有呂蒙,祝融同黃蓋3隻5星

你咩戰法，龐德垃圾黎

你似係唔熟隻game,戰法先係一切重點 唔係堆晒同國家同兵種S就有用

你應該有貨 ， 孫策孫堅 同隻game送果d 5星肥料 去晒邊？

SSA騎 43LV 夏候惇(覺) 夏候淵 龐德
SSS盾 39LV 典偉 徐晃 曹彰（4星紫）

夏候惇(覺) 上左A自癒 同B包紮
夏候淵就上左強攻
龐德上左一招B普攻破防

典偉上左後發制人

冇課呀,送果幾隻就覺左 夏候惇

梗係唔郁等人打嘥佢15體啦

廢兵戰術用緊架喇但唔夠頂,人地一大堆步步進逼

你玩左幾耐？ 月卡都冇課 咁撚多隻5星？

你一隊唔覺醒晒3隻（紫將都好）唔會夠人打下，戰法至少A

你分兩隊唔會練到
你應該用祝融做SUP（長期用） 夏侯惇 典偉 徐晃 依4隻5星

紫就照練 曹彰 全部都騎盾有S/A

你冇補血果d 會死好多兵

戰法問題 典偉徐晃應該配郭淮，呢隊已經成型

巴打一點,我傳左郭淮招技出黎放比 曹彰先
郭淮D 3維低 曹彰一大折...

11服第1日玩

應該掉轉曹彰廢廢地 郭淮係4星神將

郭輕鬆突破,工具人黎,你唔會預佢有輸出，相反，曹彰假假地都叫打手，你比招sup技佢

咁都幾好運

佢呢隊最好黎個藤甲玩騎虎難下徐晃

其實我都想主升一隊,我諗住把心一橫 咁樣組一隊先
SSA盾 徐晃(主將) 典偉 夏候惇(覺)
夏候惇(覺) - A自癒 B包紮
典偉 後發制人
徐晃 (郭淮果招加防)

再加埋我上曹陣科技+10% (已升左)
盾兵科技第5回合回血,之後刷7LV地推隊野上45LV UP先

而家真係唔夠人打低LV

巴打你抽到咩

其實我尋訪都出過一隻5星荀彧,但內政冇特別用

識用覺醒左徐晃好野黎

唔帶夏侯帶郭淮
郭淮坐守孤城+是但一招輔助
典偉後發+自癒
徐晃輕勇飛燕+暴斂四方

玩左10日 課左$200

依家用緊曹操 孫策 郭淮 曹彰 依4隻 槍騎盾互用 全覺醒 得1招S技

5星淨係抽過曹操 華陀x2 曹丕（內政將）

你其實成手靚牌黎

曹丕華佗秒拆裝落曹操度 岩晒

豬郭可以配咩副將？

想問下坐守孤城係咪一定加落另外兩個人度定有機會自己同一個隊友食,隨機?

打幾場睇戰報就知
利申無果招戰法

陸遜孫權周瑜難抽到
太史甘寧就黎50LV覺醒埋都未抽到

抽到呂布，而家進度到可打6地但會死兵，而家主用夏侯郭，孫堅 孫策, 關平

咁洗唔洗練呂布？

另外想請教學強攻定禦敵屏障先？ 紫將只夠學1招

那有紫 你老母 尋妨黑到 20次都冇一張紫

夏侯可以單刷6
呂布要有強力隊友

吓？我恩姬16抽總有一紫架喎同埋每350抽良將都會出1-2紫

鴨

有d技要指定國家呢

350？
名將抽好似每30抽都必定有5星保底，
但有冇得睇自已係？over 30,
同埋良將嘅？/350

用銅錢抽果隻，金銖我好少用

利申: 全部帳零課

夏侯要咩配置自可以單刷5,6

S1 無兵書無土匪，已經係好好既練習同學習時間，唔需要太刻意做大做強，都係熟悉左個遊戲先較好

65ser?

今日好似到西涼有內亂，係咪一個州多過一個盟都會有內亂出現

魯莽/自癒+後發

我呂布 公孫瓚 袁紹， 40lv打八級地死勁多兵， 5回合唔贏就痾撚，不過戰法除左呂布都低lv
公孫瓚諗緊兩控制戰法定一控一減傷好

戰法問題，一定係配錯技

未升滿姐，
騎虎彎弓4lv手刀矢志9lv落鳳縱兵1lv

Hi 我係攻陷鐵騎既戰略制定人 成個行動目的有3點

1.用最少既損失瓦解鐵騎盟既戰力
2.封鎖蕭關 州內關鍵碼頭 阻止內戰 資源洲官地既戰力增援
3. 加速州內整合 盡快展開下一步對巴蜀行動

就目的黎講已經成功左 雖然2. 衰左 但係佢地已經喪失戰意 襄武城雖然有集結但係已經自行散去

我都諗住升呢隊,不過我無袁紹

好有心機。。

張圖好熟口熟面喎

30日登入獎勵會送

係,所以等緊

唔好升呂布，，，死好多兵，比我玩多次會升朱嵟

想問下30日之後仲有冇登入獎勵拎？
想拎佢5星飼料，覺醒一隻5星要2張5星

好缺

你試下隻公孫配御敌屏障

我都糾結緊， 用御敵感覺無死少左兵，
反而而家公孫瓚一開波就兩招控好爽

有冇巴打可以幫手睇睇點配隊[img]
依家主力用緊劉備同孫策 想過新手期前睇下打唔打到5地（得13個鐘） 同埋呢兩隻戰法應用點配 佢d戰法又要演練食幾隻先有得比你學 劉備個奶量係足夠但孫策輸出方面唔夠 成日會戰平 打4地都損成4-800兵到 應該轉另一隻將升定點

劉備果度未夠cost 放多隻將 遲d可以放邊隻將入隊

呂布+趙雲+華陀 得唔得

百夜班台仔之前係7服玩唔掂就轉哂57服
點知都係比人賣

抽唔到多隻物輸出冇計 我認為開荒先用孫策主 強攻+輸出技 劉備 用住輸出技 帶多隻蔡文姬減傷 主技同孫策啲技升滿先 之後等抽多將先轉

有冇其他更好將 呂布演員 s3先強勢 冇既話用住先

諗住還掂都係菜刀 醒覺左有一騎當千同手起刀落
有夏淵 太史 董卓 但未升

我地成個盟都勁嬲😂😂😂😂😂😂😂

屌，你地連自己友都睇唔過眼
但幹部仲說自己無錯😂😂😂
做埋啲陰招又串，二三盟都睇唔過眼

我都覺盟主係膠，但我最後都係唔爽對面用賤招
同埋我地大家都無經驗，打城技巧唔夠

鴨盟表面上係好，但暗中勁串，又做好多賤野
同埋三略管河北，從來無人應承過呢件事，
係鴨自己一意咁唸
重點後來鴨封關，我地真係一心打河北，
佢地話仲有用，唔放住
咪姐係佢講灑
咁我寧願攬炒

咁呂夏華仲好喎 趙雲可以幫帶升

點帶 仲有夏惇

我知你係邊個啦diu
不過，我想講，我地未聽過盟主輔助鴨
除咗個間諜話盟主咁講
我未聽過其他人講

打新興咁惡

😂😂😂佢地嬲到見鴨就打

我地既仼務，就係阻鴨炸
所以呢兩日已經成功一半

算啦，我都係打下鴨爽下就算😂😂😂

後面巴蜀同山東追緊上黎
如果唔搞掂我地，
我地一直河北煩佢地
山東巴蜀總有一日打鴨

鴨都唔好過

呂主 一騎+暴戾 夏強攻+折衝 華輔助技 禦敵/八門/白馬/暫避

其實鴨高層都處理得幾差下
不過我都快棄game

我諗緊董卓同太史拆唔拆 因為我又有太史慈

自膠 有呂蒙先岩

夏淵 強攻+彎弓ok?
仆街隻華陀10lv坐守象孤城重置左蝕左好多戰法點
換左白馬

董卓冇咩人用 夏可以冇問題 華陀覺醒ma咪唔使重置 升第1隊全覺醒啦

一早已經覺醒晒全10戰法
係華陀坐守要轉白馬

另外我仲有趙雲 夏惇 徐晃最高lv 覺醒晒齊戰法
唔知可以點配 有太史慈 呂蒙 孫策 孫堅 許諸 田豐 鄧艾 董卓

可以夏惇 徐晃 許諸玩魏盾 等曹操換夏侯 其他比較雜

入洛陽條路有分別架咩？

甘寧前期同後期點配技

抽左20幾萬玉都無趙雲

有無9服賣帳號？

呢隻game 好on9
分城出兵又要再由頭升過
無限農場深淵

分城淨係用黎起倉庫
除非大課長開到6 7隊主力

但入左大盟
次次攻城都話最低要求1主力4車
車要25lv up 12000兵
如果只出主城兵自己想打地都打唔到

識人抽左40萬玉 有滿紅趙雲 但無劉備諸葛亮 又有人剩係課晒雙倍就有天槍齊技 隻驚唔係超級重課 課到有既話 真係月卡就夠

我滿紅劉，1紅諸，0趙雲好嘔心呀

其實課得少都好難出第3隊主力
主力武將唔差配置合理都夠打9地啦
同埋你攻城都係一日一次姐
點會打唔到地

你個ser健康未統一打得勁嘅話
三十日後平民都應該要雙城作戰
單一個城徵兵徵唔切去前線死
點解要三十日後
因為三十日後平民正路先啱啱齊兩隊

想有第三隊咁高要求
就一個月我都仲係砌唔到第二主力

分城無調動真係on99

開左霸業未 有pool抽

依個真心覺得 on9

你見佢抽到劉備滿紅就知抽大pool

我重未打到7銅
唔夠料覺醒 s技滿
而家係用緊蜀騎/盾/槍 劉備張飛關平
吳弓/槍 孫策孫堅呂蒙太史
吳邊隻拎上去sub關平好

一樣月卡黨但打到九銅
但我好狠心咩都會食
得返一隊橙將全覺醒全十技
之後要用咪最多完季前重塑
反正月卡黨正路頭一個月都係得一隊主力
戰法點多到唔知點用好

都唔小心課左一千 之後應該月卡算

請問我得上圖3行既武將我應該點配
S1練下 S2先認真小小玩

唔該

其實係咪通常啲see都係河北統一
好少聽到江東巴蜀個啲統一

手足你忘記荊楚山東

幾時完季？

點解用關平

蜀得關平用得下

孫權甘寧韓當咁樣得唔得

許褚 典韋 法正 組盾

我隊騎隊主力最高lv 洗唔洗拆左佢用盾隊做主力

孫策 程昱 曹純 覺醒左

多謝

你係咪搞錯左 逆流先啱

有冇得睇翻自己用左咩卡覺醒？

㩒入去重塑有得睇

35ser

比河北搞到縮番入巴蜀耕田，仲要搶曬我啲野

請問各位我應該點組？

先重曹純 之後孫策 睇你都多廢將 可以直接覺多3隻 龐德1拆戰法1材料 大喬華雄孫堅（呂鈴公孫）放同一隻 因姬 先滿覺醒戰法1隊先 許輸出 典自愈後發 法正暫避+奪魄

睇到有d眼花(我問題) 多謝你指教先
放工休息下再研究下

垃圾大盟以大欺小

又高 LV 又齊戰法
仲要 下晝 5 點玩突擊

啲垃圾無品到

果然 最撚破壞依啲戰爭 game 既可玩性既
就係容許以大欺小

大喬華雄孫堅做肥料覺醒人??
我仲有兩張錦為可以覺

所以我個盟比人掃完之後我再起去左山東做農夫了

無玩57服唔知
不過7服都有百鬼 班台仔比人出賣就轉哂去57服
我記得佢地應該係開返個盟叫百鬼 之後佢地可能再轉逆流掛

咪係, 玩撚哂啦
劉備唔 nerf 玩條撚咩

咁隻趙雲有咩用

課左10單都無趙雲諸葛張飛

其實最大果個盟一定同其他盟夾好哂,SET D 地做戰場打但唔會唔打到清你全家

其實就係按劇本玩ONLY

刪 game 啦

無蜀國槍 唔駛玩

咁應該百鬼同逆流都係7服比人出賣轉57
一開始大家都咁高咁大無話咩附屬盟
之後逆流扮大佬
百鬼比逆流威脅要d高戰過檔打57服一哥天竺鼠 ，但係百鬼無人肯去就打起上黎，逆流夾埋另一個友盟叫獨戰一齊打百鬼
點知最後比天竺鼠打屎忽打到敗走

我 0 課
全隊 lv36 S 弓 , 1 覺醒, B 二技, 25800 兵

對大盟全服排第 9 既人
佢平均 lv 46 蜀槍 , 3 覺醒 , 全 lv 10 技, 12,700兵

我死 16,000 兵, 佢先死 2,000
劉備都救左 3,100 兵

真心, 玩條撚咩

你都識講36打人地46

唔知你隊野係點
如果升高d lvl戰果應該無咁懸殊
lvl差5以上已經無得打直接送死
當然就算平民隊打同lvl但係對面係t0 t1隊都會輸得好慘

下個SEASON仲難搞,每一粒紅玉加2%傷

試下放
仲有藤甲 程呈（魏法騎） 程普（吳弓） 董卓

10單啫係幾錢

一單好似788蚊

依家係講緊
我兵係佢一倍, 兵種又剋佢
差距都仲係咁大

咁咪即係無課金既唔會打得贏課金戰士囉

我 0 課 , 唯一可以做就係帶最多既兵, 同剋屬
但都係差距咁大

一陣班台仔又嬲嬲豬拉隊轉ser

咁可以將大喬華雄龐德因姬加2隻錦衛 做肥料先

如果平民盾50級對天槍50級， 天槍會死幾多兵?

隻game似係能力值對傷害加成比重高啲
打資源地個時都會見過啲戰報，明明少npc好多兵，最後都可以低戰損贏到

貂蟬應該跟邊個？

呂布坐騎

遊戲設定，貂蟬魅力也太低了

我而家用緊呢隊群槍
啱啱中左隻華佗
應唔應該換走皇甫？
定傳承左佢

可以重塑換華佗 皇甫轉器械隊 仲有冇其他a技？ 自愈換強攻

有呀 我諗住華佗用坐守孤城+禦敵屏障

強攻我都有 但極缺紫將

孫堅孫策開完地係咪無用架啦？

點解你哋啲ser 每個州都有內鬥
我呢度江東3盟一條心

內鬥都好過農場，起碼大家都有決心升

首先爭10個lv已經無得打，人地蜀槍仲有10%加成
其次要睇你咩技，隻game唔係s弓就塞落一隊然後就打得贏槍兵

我個盟已經稱霸左，而家無交打等s2

你有冇好野取替佢先

打埋洛陽？

關羽 張飛 太史慈 孫權 陸遜

玩三孫囉 一係關羽 張飛 +隻工具人

想問下點配好，諗住拆龐德俾曹操？

尋訪尋到張飛

屌

咩服
S2 可唔可以跟住你地搵食

未，但有實力都俾我地打殘

人地高你10lv 戰法又多你兩招10lv 又國家加成 咁都sm唔到你既
我係佢就棄game啦on9

新手有冇話玩邊個ser好

最新既ser

啲課金狗真係寧舍on9
係人都知個戰力係課出嚟架啦
仲好意思蝦啲細盟

人地細盟又無做啲咩
你有你打高級地高級城柒
細盟有細盟既玩法架啦

唔講道理 郁下幾個去圍盟主
玩撚咩

其實招攬細盟d農夫做後勤仲有用,
圍你地唯一目的...應該係佢打唔羸勁過佢既課長

s1豎敵真係on9

入唔到服最大盟都至少要入洲最大盟,如果唔係轉服都得,唔會有肉食

D人已經50LV爆哂我見D細盟仲係得幾千勢力,邊度黎資源升任何野

隻趙雲係個時卡包重課抽？

Ser 8 大局已定
happy farm到 S2

算係，但我係想要曹仁攞八門
點知狂出趙雲

唔緊要呀，趙雲更加可遇不可求，到S2紅度有加乘就正!

下屌咁撚悶個個都等s2

趙雲包係咪一定要係嗰個公會先抽得？

之前有份打5城，之後退左係咪冇

曹徐張 龐拆技比曹操

無份打洛陽唯有等下季
每日4抽等運到

唔係，大池咩英都會有

打官渡個陣袁紹都多士兵過曹操
打赤壁個陣曹操都多士兵過蜀吳
結果都係士兵多個邊輸,
有時唔係人多就會嬴

隻驚好殘酷
友盟有2個內鬥開戰
之後盟主取消左弱果一個盟嘅友好關係
好現實，

啱啱中左曹仁，拆定曹操組曹仁好？

隻game唔理你有無重課 等級壓制大過一切架

弱果一個盟一見倒個情況好多都退盟，流走左去我個盟瓵者強啲果個盟，

弱果個盟未戰先敗

甘寧: 避實+輕勇 (配點武力）
太史：折衝+彎弓（配點武力+速）
黃蓋: 自療+禦敵 （配點統率）

想問甘寧太史黃蓋吳弓隊，好似上邊禁配點同技有冇問題？無萬箭齊發

傻左？
魏盾魏騎核心都係曹操
掉左于禁佢喇

差唔多
有程普換程普

詳盟

江東盟

得孫堅同黃蓋
黃蓋加智力會唔會好啲

今季養馬，合裝，抽卡等完，下季合服唔知詳環境

咁咪無輔助

雙曹徐 魏盾

呢隊唔係2隊咩 你夏徐都升過 唔好哂 刷下地升下lv 先

趙雲點算

有無1服/62服相認

徐晃同許禇一齊上的話建議上郭淮好過夏侯

得趙雲冇其他蜀都冇計 帶下將升lv 先囉

應該都係香港盟打台灣盟
btw,台灣好撚多課長

到而家都未抽到郭准

最高lv係佢

我4 5張比我拆晒

我都有呢三隻可以點配
曹坐守 御敵
曹後發 自癒
徐晃輕勇 手起刀落 點睇

呀唔係， 我仲有膝甲兵

我靜係食應該都食左5 6張

曹御敵 暫避 仁後發 藤甲 徐 輕勇 騎虎 打物理好勁 怕dodo隊

曹主智 仁全統 徐全武

其實隻game 同以前mmorpg好似
下面班人跳 只能怪個盟唔夠硬淨 或者太新

下騎虎禁癒wor

同服河北大陸仔好勁
我地江東第二勁
應該要鬥到洛陽

所以咪減傷冇補血

有冇人玩64SER?

第二季有無得轉ser，個服太多台仔

好似有除非冇

鬥咩 鬥課金？

騎虎徐晃大力到痴線

暫時呢兩日一人打一個城互相超過對手勢力
爭緊活動第一

新手入坑，係咪唔洗首抽？
一開頭係唔係狂霸啲Lv 2-3地就得？

唔係入排第一既盟真係好難搞, 會長 / 外交 / 打杖無樣掂, 仲要課左金, 想轉ser都轉唔到了

劉備應該上禦敵屏障定暫避其鋒好啲？

S74 入關一日都冇 兩個大盟開波

79服?

要用吳弓打
唔係輸九成啦

正路暫避
劉備有部份隊要帶張飛個弱智仔
禦敵留咗比群弓隊用

輸比課長好合理， 最緊要係可以打傷課長
最好1.5 換佢1

所以問下平民差距

推

唔係新ser冇人會買，算啦

咩服？

琴晚先派咗群弓
升完之後試下打天槍會唔會可唔可以五換一

其實都係睇技能
對面有八門既話就難打好多

啱啱抽到呂布個女
本身有群弓袁紹張任朱儁
係咪可以換張任

有冇連登公會

有冇35ser
琴晚凌晨3點幾仲係度打緊

個個唔同ser好難有

陰公 袁紹都未夠鐘拎 , 個州就變左死州

無周瑜玩撚咩

68 任龜盟搵條印仔打人屎忽

68ser新人報到

hi

肛虎成日周圍撩交打
有冇人知鐵血咩事

新人貼陣 求指教 第一次玩呢隻驚

肛虎盟主怪怪地 一開始想吞山東

你係任龜?

山東

我地江東
任龜個邊都有巴打, 內戰緊好亂

Lala 香城戰地 盟主都係巴打黎

咁都好多巴打

59ser 一個禮拜已經大結局 全民農夫

巴打邊個盟？

靈車

我係資源州但唔係頭3盟,都想做農夫

鐵血想屌非法屎窟，被人知道咗，咁啱同神王殿對待緊，之後非法掘人，再打鳩鐵血，最後連盟主都知打唔贏，就解咗個盟，以家休閑又好似想屌非法屎窟，大戰一觸即發

亂過江漢

睇住江漢啦 打嫁啦

應該驚非法掘起，之前40幾人就入咗關，以家鐵血啲人入咗黎成百人，仲得了

癲

樂進 大家會點用?

真 好彩拍到好碼頭

咁耐都唔開新ser 嘅，想今日重玩

其實無咩必要重玩係咁轉新服s1早種田早贏

輸晒

蜀槍 屈機

諸葛 趙雲 張飛
曹操 夏惇 程昱
玩2隊

我佩左呂布 祝融同趙雲

廢到仆街

先升好一隊 45LV以上 先好慢慢理後面既

蜀槍(S1暴打一切隊伍，低紅情況下比奶槍略強)
諸葛亮：奪魂+鬼車
趙雲：破陣+臥薪（所向）
張飛：盛氣+橫掃（落鳳，縱兵）

暫避如果劉備係最高智會唔會用到係自己到
因為我見佢自己招補同刮骨都好似補唔到自己咁

巴哈有主流隊伍介紹 配技參考 新手可以睇睇

黃忠徐庶趙雲呢隊勁唔勁

唔係好得

S3 有多隻呂布

係咪越新ser越值錢

接受唔到比人虐掛
不停轉SER要做大佬
利申:S1唔係江錦戰無仍然做緊農夫下季再玩過

我見神王殿係上個po有招人 都係巴打黎

要習慣下睇戰報
暫避同補血都可放自己

正 s2組埋一齊

s1 都組

感謝

我偷左人地個盟嚟玩 我巴蜀禾b

我同非法夾埋 夾死左鐵血

我係岩岩pm你既企神

巴打你好

今晚花生

城戰 2A2B 即係點解?

好多術語聽唔明

究竟有幾多個神王殿

第二個月簽到獎勵會唔會update?

喂 屌 s2 68服香港人合埋一個盟啦

依樣我都唔知喎
係咪新服嚟?
條友派咗兩隊車
一隊2個器械A
一隊2個器械B
我鳩估咋

呢隻game係咪大結局左就齋等？ 之後d season都係咁？

正常沒咁易大結局 一個盟得200個位

每個盟既術語都唔同，都係講緊主力隊/器械隊

寧靜左咁耐我地個盟今日終於俾人打到仆街

玩左一個月 同班人打晒成個洲 岩岩無啦啦俾個大盟踢左
體驗左一個月 Game 已棄已課金
有少少想分享

總結來講，課金遊戲

係咪一定要課金？
唔係，但係就好快變咗玩開心農場
會比其他大盟，重課抽武將玩家食你啲地

課金有咩用？
升級一個主城要36個鐘頭，20個金幣就可以即刻完成

去一個目的地兩個鐘頭嘅地方打人，染唔起軍營嘅情況底下，回城，立即課金就可以返到去食

抽倒啲勁嘅武將，勁嘅戰法，打到你落花流水

隻game係好，但只限於重課玩家玩得好

當然唔課金都可以入大盟，但係你就變咗做汁男咁樣埋去射精霸地

課金先on79，你課人地又課，人地係gm或者間遊戲公司既人，打幾堆code做神都重得，你唔抵得就課多d養佢出糧俾佢，佢就零成本，唔係間間遊戲公司點會識印銀紙咁搵咁多

一開始無人無錢無糧，又無得抽人，其實點解個個都咁多5星？

打贏果個唔太霸道 分封左就真係大結局
正路都唔會，今季敵人下季可能係盟友

少課 叫體驗下姐

課金囉

因為每30抽會保底出5星

每12小時免費抽一次+99金抽一次 = 每個禮拜都會出一隻橙將俾你

尋訪20次又有機會中橙將 入面清一色核心勁將

所以你無課都會有N/7隻橙將揸手 睇你玩到幾耐 就算中晒垃圾至少第30日都會送隻袁紹俾你 點都會組到一隊群弓出黎同T0天下槍隊死過

冇課到中期已經玩完 只有d人地睇唔上眼既 3lv 地 ，好彩咪仲執到4lv

多謝巴打， 第一日咩都無，悶到想棄，聽完你講玩多一個月睇下點

唔課只可以做汁男，人地三隻醒覺40lv，打到你反皮

有冇人係一統，我係非法就黎打大交

有冇人 85ser

見到有人問我係咪你 自爆下先 非法打手😂

話就話鬥人多,人地一個大課長滿紅天下槍打你幾十隊

敵不動我不動
敵一動我走佬
佢雙五級樂府都唔夠你班人玩啦
係都要衝去自殺咁無計

見倒好多郡城名都唔識讀
牂牁
梓潼
等等
E d 名係咪響歷史上真實存在過？

大陸而家d地名，無點種感覺
幾時轉左用而家嘅地名？

隻 game 個地圖係模擬真實既地形
啲地名當然係真 只係有啲係古代(漢) 先用

你課幾多都係120體

蜀有關張冇其他人可以點配？

13ser 而家都仲係六國大封相

郭准 組盾

3隻醒覺40lv都冇乜野
個3隻係諸葛趙雲關羽先死

其實你技能唔岩都係得個殼，要連配技都岩先叫T0隊

想用槍因為河北，宜家配張郃

68 大戰左成日..仲聽日 課長反擊戰
任龜陳星火 吳弓CLS

Btw非法係咪要落江漢 見佢紮晒營

非法要落江漢做咩

以前啲地名好靚

過左今晚準備做俘虜下季重來rip

有冇11服巴打

守城/攻城就係無敵
街頭戰多多都無用

一定勁好多,但都唔代表小課一方就輸硬,有幾個位 (如果課長全部集哂一個盟就壓倒性收皮,但我未見唔平衡到咁)
1. 大家都係150體
2. 唔課你應該都只少搞到一隊全覺醒A技隊,我自己都無課做到
- 呢隊野打課長隊都扣到佢一半血, 如此人數都係做到野
3.隻GAME用走位,城防建築係可以策略性咁樣撚人

隻驚幾特別
一開始係洲內搶資源，
之後就因搶資源而盟同盟間衝突，
出關就要打另一個洲嘅盟

一統要投降就下野 入盟就可以pm左我先
聽日你地5條戰線死硬

唔明 開非集落江漢咩事

一統唔比非法落江漢 想打佢屎忽

一統以為有一隊天下槍就好勁
個一統盟主霸主真係當正自己霸主 周圍同人講你唔讓地就打你
而家咪比西涼 河北 巴蜀一齊圍囉 睇下佢隊天下槍點樣

我個ser 今日河北倒台 成隊分隊下哂野 一走走左60人

仲諗住你意思話冇其他5星將

呢d打仗game好玩在 個人有個人玩法，盟又有盟玩法
互相影響 做人無公關 遲早食屎

咁點解非法要落江漢

2個盟實力差唔多既話 真係有排打
打到不分上下

冇課/月卡 一定要玩紫將覺醒

真，細盟有細盟玩法

有冇巴打抽好多 但俾隔黎d人拎晒d地搞到資源加得好少

想問特別池 係唔係同形時一樣計落30補底到？

佢隊天下槍打佐柴啦

想問下 非集做咩要落江漢

呢個星期抽左隊吳弓出黎，主力仲二缺一緊

你咩ser
我玩個ser又係差唔多
唔知係我個盟啲管理層太串定點
依家比五州結盟圍打

保式又中孫堅 屌

有吳弓 怕怕天槍

好多68SER 巴打

無臥薪既孫權可以收番埋

好串

佢想要洛陽

68ser 我神王盟主
個河北鐵血盟主 同埋 一統天下盟主 都係傻仔嚟 周圍肋火頭 覺得自己隊野好勁

周圍樹敵下季一定仆街

咁落江漢做咩 關洛陽咩事

我都係咁諗 依家考慮緊做25仔
廢事下季一開波就比人俘虜

有冇65ser巴打
一期又學人反骨

今季就仆街佐lu

早知連登入盟 咁我入連登盟啦

得一隊T0都咁串

咪搞江漢 lala 只係農地

一統天下盟主比人俘左

唔打風陵渡? 河北最近喎

想問如果公孫鑽要上場.配點係咪全速?輔助定位?
我見佢加速先額外有戰法加成.但加速又好似無咩用

3隊天下槍都輸

非法戰略唔知喎 個邊還個邊

16服，第250名路過

我當輔助 帶控制技

送啲醒覺料都得掛

但加點加咩..速度?

求指點 點組隊好

趙雲 馬超 黃月英

黃月英做主將嗎？

即刻想棄驚... 乜都無送

但我買左第2個月月卡,,,

紫城衛都無隻

不要說了
琴日比任龜隊吳弓射到傻左啦, 好似又打緊

程昱 徐庶 華佗/貂蟬

有無咩S技

暫時無拆到S技 應該會拆孫策華陀 呂布就諗住頂住弓隊先（甘寧+黃蓋）

呂布咁組你戰損會好高

趙雲做主
比孫策招破陣佢 勁到PK

世界朋話接朋友w
o

屌......送呢d比我做乜

30日唔係有隻金送?

無太史組唔到吳弓

對比第一個月....會唔會差太遠。

收到 黃月英學咩戰法好？ 如果搭趙雲馬超 學華陀招技好嗎？

最近比山東打到入黎江東 禁住屌

吳弓有9萬幾個組合 唔一定要太史慈

黃月英 只係工具人 你換其他蜀角都OK
主要係要升城科技 可以全屬性+10%

接你老母臭hi咩，吳三桂引清兵入關呀？

坐守得啦 唔洗落刮骨咁豪華

當然最好你有隻回血/用著A審配個招回血

有無非集朋友

呂布拆一騎當千比馬超？

佢原本係關中, 入江漢仲要打城先收到人喎

唔該晒咁多位巴打解答 好多野問

留番先 當你抽多一隻呂布 就可以玩呂布

得1隻呂唔好拆

可以睇巴哈介紹既主流勁隊 參考咁組就OK 沒就搵其他角/技頂

吳弓 我有甘寧黃蓋 搭隻陸遜頂住檔 又可唔可行？

收到 唔該晒 巴

唔該晒 巴

佢兩個唔夾

完整國家隊都係差少少，例如吳弓差太史或周瑜，群騎差多隻呂布等等。
所以都係要等等，唔好亂分將住。
國家隊可以用住
吳槍SSA
甘寧孫策陸遜
吳弓SSS
陸遜甘寧黃蓋
蜀騎SSS
馬超趙雲徐庶
蜀槍SSC
馬超趙雲月英

華佗都唔好拆，有機會組到華夏呂

我有兩隻華陀 不過都留返俾之後抽唔抽到劉備

有

好詳細 參考下先

新手喺ser 89玩咗兩日
感覺去左樽頸唔知開荒好
打lv 4打得贏但係戰損都高
徵兵又會拖慢咗起嘢節奏
同埋想問下點配隊好

夾硬擺一齊寧願組雜隊
徐庶程昱係絕配黎

主升一隊 全覺醒 升爆3招技先

近關口個盟主好似仲要肯

天地副盟巴打rap

大佬呀，徐庶程昱叫佢用咩技呀.......

徐遮 程昱 華陀 法師隊？

係 唔識點搭技 好複雜下

佢咁抽法
黃權 馬良 郭淮 審配應該有掛

拆埋龐德 夠用啦

諗多諗建議你升依隊主力過渡先
主:馬超。魯莽，強攻
趙雲。破陣(拆孫策)，避實。
徐庶。暫避，刮骨。

大佬呀你咁樣整隊什騎，對住諸葛亮慘到爆。玩騎既話佢西涼騎差隻呂布。
呂布。一騎，手起
華陀。暫避，八門
馬騰。禦敵，鋒矢

巴打好型 小妹濕左 想識

奸奸

或者
騎
主:馬超。魯莽，強攻
趙雲。破陣(拆孫策)，避實。
月英。西涼，刮骨。

槍
主:馬超。魯莽，強攻
趙雲。破陣(拆孫策)，避實。
月英。暫避，刮骨。

有冇33服？

無課.想組一隊粗玩.袁紹(點力+智).帶坐守+屠幾上肉半補半攻...公孫鑽(全速).縱兵+落鳳打控制..甘寧(全武).左右開弓+避實當輸出..點睇利申組唔同勢.一係無左寧0放華陀.但甘0最齊技

一陣真係dead ! 江虎又我地場幫

真係要打左上洛先再搞西城 上洛非集班人真係非法集結緊

屌, 同ser

我就會唔要甘寧
朱儁全智 坐守,料事
袁紹全力 左右 不辱
公孫全力 落鳳 縱兵
白馬本身先攻兩回合

公孫全速+發動率唔值投資?
朱儁定位係補+攻?我好似未抽到.但我如果放華陀應該奶D?..
袁紹定位真係唔知點.上網睇乜都有人加.最唔知點搞佢.有人加全力降統配招萬箭..有人主智.用補加謀略.有人半力半智打混傷..有人話佢脆.全統等唔會比人爆頭..

朱儁 好多攻略話係神將
因為打真傷

有冇巴打識用孫權
應該配咩技比佢

你咩同盟

係阿 我琴日叫佢地上黎吹
你咩盟

68河北想過關接25仔 山東all in 25, 江東尾刀上洛

中5星內政將真係好冇癮

會點用，我隻曹丕仲做緊主政，仲好記得第一隻5星。

好大件事, 求live

非法尾刀啦..

好睇過睇戲

江東+荊楚一下跳左5,6個話要入非法

全部都係核心大課 點同非法打

盛氣凌敵

谷阿莫級既策反

老實講 我由非法最初初加入既少少官員 都覺得成件事好癲...

爆料OK?

荊楚蒼生

你地唔好出黎啦..一陣非法掃撚埋你地

荊楚任龜一員here
睇到江東自滅大快人心

有冇12 Ser 懶人包？我完全睇唔明大家關係
好似全世界打埋一齊？
巴蜀、荊楚、河北、山東、江東
全部都互相打緊，世界大戰？

ok 非法68 第1大盟啦! 收埋一葉 寧少

神王殿＝庇護中心